清一次1000元 27歲辣媽的「新工作」讓大家傻眼又...羨慕？

工作的價值因人而異，對當事者來說只要是有興趣的、能從中找到成就感就是適合的工作，即便這份工作在旁人眼中有點「特別」也是。一位27歲的人妻因為從事馬GG清潔員這工作在近日引發話題，如字面意思她的工作就是清潔馬的陰莖，究竟在什麼樣的機緣下讓她從事這樣的工作，想做這份工作的原因又是什麼呢？
原汁原味的內容在這裡

27歲的Mercedes Hoblin前份工作是護理師，去年10月辭去工作開始幫馬清潔陰莖

會從事如此特別的工作是因為有次她幫家裡的馬willy清潔陰莖時被朋友建議其實可以以此為生便讓她有這想法，經過思考後辭去護理師工作開始幫馬場的馬清潔陰莖，一匹馬的清潔費用為25英鎊（約台幣1,028元），從轉職開始到現在已經賺超過5,000英鎊（約20萬台幣），在如此高的收入下讓眾人開始好奇工作「內容」是什麼。

公馬陰莖上的精液、尿液與髒污容易藏於包皮內，長久下來會在裡面結塊，Mercedes Hoblin都趣味稱這些結塊是豆子（beans），如果這些豆子不定時清理除了容易發炎感染外也會引起腎臟方面問題，嚴重的話還會吸引蒼蠅在上面產卵，Mercedes Hoblin甚至曾在馬的陰莖內發現蛆過，可想而知不處理的話對馬的健康影響很大。

是說「豆子」要怎麼清掉呢？

Mercedes Hoblin會先用專門噴劑把豆子軟化，等豆子變軟後再用手一一清除，由於工作過程會接觸馬的敏感部位所以曾被馬踢傷過，但Mercedes Hoblin並沒有因此放棄這工作，畢竟當初她要做這工作時老公傻眼都沒在管的，更何況是馬呢？（笑）（Mercedes Hoblin表示工作時間久了她開始知道怎麼閃躲馬的攻擊，所以比較少受傷了）

或許對旁人來說Mercedes Hoblin的工作太特別，但對馬很熟悉的她來說並不覺得這份工作哪裡不妥，一樣是工作一樣能賺錢又能照顧馬匹，一舉多得！

錢唔易賺

返夜更應該比馬屌過

正宗洗馬撚，洗洗下變人獸

點解要夜更?

應該得佢先知馬撚有幾串

d馬太陽未落山就瞓啦喎

1000蚊幫我洗得唔得

幫馬洗鳩屎